一個post竟然可以有咁多五毛同時出現，夾定架？

係唔係我眼花？

被捕12人，究竟會坐幾多碌？？

講得係5毛 網軍
梗係夾定架啦
仲要搶頭幾個post
帶風向

呢隻仲要自己覆自己

好恐怖

基本上係一開post
網軍就會極短時間搶頭10-20個post

一係帶風向 一係兩極搞分化

一早封左

近排越黎越多呢啲唔知玩膠定五毛

已封鎖會員 - 希特拉完全封鎖
已封鎖會員 - C眼流精子完全封鎖
已封鎖會員 - 一23四完全封鎖
已封鎖會員 - 淡友俠完全封鎖

有個係地鐵學師綠衫
堅定流？

淡友俠未必係五毛黎嘅 但一定係賤種藍屍囉

勁多波台狗

屈毛狗

熱狗嚟

派咁多PR 5毛過黎控制輿論 睇得出中共好驚

你刀系

真 成堆係到一唱一和

呢度又有一隻

五毛俾「五毛」兩個字引左入黎

仲有隻叫「何東妹」

多到痴線